慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透 14

慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透 1

慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透 2

慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透 3

慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透 4

慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透 5

慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透 6

慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透 7

慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透 8

慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透 9

發問前睇左先:

1. 喪禮個細路係IM3幫過IM個細路

2. 片尾打鐵聲係致敬IM1

3. BW個人電影係前傳

4. 2019 Nebula冇死因為唔會有蝴蝶效應

5. ca拎得起thor個鎚同有電係因為佢有雷神嘅資格

6. IM 拎到啲石係用Nano Tech 換位偷左

7. Gomora 未知生死, 因為個女演員 未知拍唔拍到

8. CA 拎到 鎚 係因為 個鎚覺得佢係正直正義既人

9. 記得要睇埋字幕先走 係一種尊重

致敬位

1. I am ironman (呼應im1，亦代表由im開始，由im終結endgame)
2.on your left(ca2 Sam ca跑步)
3. Clint! (Ca3 bp hawkeye打交)
4. 1970s make love no war(Stan Lee)
5. Im攬spidey(homecoming幫佢開門)
6. Ca拎hammer(comic)
7. Ca “hail hydra” (comic)
8. 片尾打鐵聲(Ironman)
9. cheeseburger(Im1 挷架完 記招 果陣食)
10. Go for the head(avg3 thanos串thor)
11. Bucky’s still alive(ca2 ca一聽到bucky即刻分心)
12. Ican do this all day(ca名句1-3直到永遠)
13. Im俾返個盾ca(Howard made it for Steve)
14. 喪禮最後排青年人 (im3 個小朋友)
15. 喪禮個arc reactor致敬返im1
16. Asgardians of the Galaxy (comic)
17. 片尾跳舞(ca1-3 Ihad a date)
18. Ca dont do anything stupid until i get back
bucky: how can i? uke all the stupidity with u (ca1 bucky當兵steve矮撚無份)
19. Ca入lift (CA2 拍過類似)
20. 片尾跳舞歌it’s been a long long time(ca2 directed by russo bros)
21. Proof that iron man had a heart Pepper 送比Tony 既生日禮物 (im1-avg4所有人都串佢自撚私仆街 eg ca3 ant man”im ur conscience we haven’t talked for a long time”
22. IM ai Jarvis(起源 佢老豆 管家Jarvis)
23. Hulk “baby smash” (avg1 hulk smash)
24. 1970 年代個 Lab 有 antman 1st Gen 個頭盔
25. Activate instant kill(homecoming)
26. CA變老(im//ca2 Peggy”my only regret is you didn’t live yours)
27. THOR 玩FORTNITE ( FORTNITE之前Crossover 有Thor 既SKIN)
28. 三巨頭填補遺憾(im老豆Thor老母ca老婆)
29. Steve: son of a bitch(avg2 language)
30. Im著甲跳樓(avg1)
31. 黃鋒女都叫CA做Cap (Antman 2 佢笑Scott叫CA做Cap)
32.有一幕係叫Thor電 IM
回應返 Avg1 佢兩個打交 Thor意外地幫佢充爆電

妓者抄文是狗, 死全家